小心區選嗰日玩大搜捕

好簡單，班後生仔一定會去投票
而家守城嗰班學生
個個都係住唔同區
要投票一定要返屋企
畀著我係黑警
都搞咗成5個月
唔爭在等多10日
24號一定一定要小心

咁24號要停一日

真焦土派唔會投

認同，等我哋冇得投票

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？